[一月新番] 轉生成蜘蛛又怎樣！

本該是高中女生的「我」居然在不知不覺間來到未知之地，還轉生成「蜘蛛」怪物了！？雖然我成功逃離喜歡同類相食的蜘蛛父母，卻不小心闖進怪物們的巢穴。在這個毒蛙、大蛇、巨猿還有龍四處橫行的可怕迷宮裡，只是一隻小蜘蛛的「我」有辦法存活嗎……

STAFF

原作：馬場翁
原作插畫：輝龍司
導演：板垣伸
劇本統籌：馬場翁、百瀨祐一郎
人物設定：田中紀衣
美術指導：長岡慎治
色彩設計：日比智恵子
攝影指導：今泉秀樹
編輯：櫻井崇
音響指導：今泉雄一、板垣伸
音樂：片山修志
動畫製作：Millepensee
製作：轉生成蜘蛛又怎樣！製作委員會

CAST

蜘蛛「我」：悠木碧
シュン：堀江瞬
カティア：東山奈央
ユーゴー：石川界人
スー：小倉唯
フェイ：喜多村英梨
フィリメス：奥野香耶
ユーリ：田中あいみ
ユリウス：榎木淳弥

官網

PV

2021年1月8日開播

呢套感覺好似麻麻

e套都動畫化?
D大佬全部神級，下下秒主角，
廢成咁，有乜好睇

之後會變勁㗎啦 同小書痴一樣係慢熱型

悠木碧
呢套正 不過睇個樣都係做到出洞
但係就係要出洞之後先慢慢開始好睇..

睇漫畫好似冇咁多角色

見東山奈央就支持下
就咁睇pv真係唔係太吸引

個世界觀真係好完整, 好少見有一套係會連技能都解釋晒

悠木碧先係重點
不過套嘢睇落真係唔多吸引…

打鬥幾流暢 蜘蛛幾可愛喎

主角一開波勁 垃圾唔好睇
主角一開波廢 垃圾唔好睇

小說會停唔到 追住黎睇
動畫就睇佢會唔會出到第二季

留名 但見條龍有啲柒

幾時到轉生甲由

唯一嫌係個時間線經常跳黎跳去,
可以成卷個主角都唔出場都有

如果係跟原著個進度，去到第一季結局女主都未出到個迷宮

睇佢封面，應該去到見到魔王，啱啱出黎
我諗會趕進度到仆街

學生妹
佢用3D作畫唔太中意 希望多啲手繪

為悠木碧睇

漫畫只係focus落蜘蛛子視角
如果跟返小説，就係一邊講其他轉生者，一邊講蜘蛛子

去到中後期仲會同時講幾條綫
唔知動畫諗住點搞

點解依家出既動畫都係依類

漫畫既蜘蛛子比較可愛
睇PV,蜘蛛會流血?

無職REZERO蜘蛛全部一月播

漫畫單視點

小說多視點
仲要嗰幾條都幾好睇

又有主角條CLS線
又有王道勇者轉生
又有中二復仇轉生
又有幼女育成

一套滿足曬幾個願望

lm觀察

冇黑暗風線
差評

洞入面都幾正 出面依架都好期待
利申 漫畫撚

漫畫版追完打敗成大堆猩猩打溫泉巨龍果度了

最正未開始
利申 小說撚

g持異世界番

東山大法

蜘蛛子>無職

黑長直最高

漫畫fans

希望佢順住時間線黎做

唔希望佢順住時間線黎做

漫畫黨表示就咁以單視角應該都唔差﹐

節奏快、但進度慢。

有男主角出現就一定唔會係順時間線做啦

東山個角色多唔多戲份

勇者線嘅話算多

漫畫蜘蛛子好睇D同搞笑D，不過漫畫D人畫得好差

留名

啲女個樣好BITCH

做乜咁多負評，呢套其實好睇喎 至少肯定好過近年嗰堆真垃圾異世界番

劇透

想請教下小說去到邊？

呢套有趣

蜘蛛hentai

其實諗諗下最早期果堆轉生系全部同一季度出呢件事係咪癲左少少

同時亦都係最好睇嗰堆

真
轉生得三套係會令到我追住黎睇
無職 蜘蛛 史萊姆
晚晚睇到三四點都唔想訓

最想加多套月光下,
果套又係好好睇

呢套冇睇過 啱啱google又有動畫化

但怕既係呢3套同時間出 分薄左塊餅
然後就無 然後

你咁講又係, 三套都係我的最愛

好似四月定七月

所以 我最怕呢3套攬炒

呢套幾好睇, 好似係早過史萊姆開始寫,
個頭開得差不多, 但係個描寫詳細好多, 心理描述都還可以

我淨係有睇漫畫
其實外傳果四隻仲好睇過本番

內容好撚垃圾

咁佢好過史萊姆，史萊姆啲打鬥同設定好多予盾

史萊姆我除左當佢simcity咁無其他了

但作者用好大編幅寫打呢，而且佢個 simcity 個格局都好鬼細...留意下佢形容出嚟啲建築全部好鬼細同平民，例如中二龍間房就同普通學生間房差唔多

地下迷宮都算係simcity既, 算啦呢套野要認真講根本大把野挑骨頭
當爽返睇下費事駁嘴

迷宮就算啦，頂層200x200，倒三角形，四屬性龍王2幾30米長，仲要整地型層，間房夠唔夠隻龍轉身？中二龍仲要再大隻啲，佢仲要係果層間擋房比中三龍住

含劇透

愛書好過史萊姆
史萊姆初期都吸引，後期打鬥太多，佢又寫得悶

留意返 今晚出

史萊姆去到天使個part 真係有D悶，個結局更加係一個字：頂。但整體都算好睇

睇漫畫睇左9卷都係蜘蛛SOLO
原來有咁多人

2130

小說2條線一起寫，但漫畫集中蜘蛛線，仲出埋番外，講蜘蛛的日常，幾有趣。

史萊姆其實由頭屈到尾，所謂危機其實只係班主力未出力。

文庫版已經係咁加重主角的危機。不過都係冇咩驚險性，始終覺得史萊姆未認真。

兩者比較我覺得web版爽快啲。

蜘蛛子都係前期好睇，後期史萊姆化，同埋web斷更，之後要重睇。

無職就同以上相反，後期越來越好睇。前期較悶就公認。

史萊姆啲戰鬥就算尻數

蜘蛛子出迷宮就開始拖

無職節奏掌握幾好，無乜邊度拖同悶，真心覺得話前期同學院編悶果班係咪眼中只有戰鬥，一有日常就話悶，速食文化真係害死一代人

你話蜘蛛子出迷宮拖咪正正等同d人話無職學園篇悶囉
一樣理由

拖同悶係兩樣野嘅，基本上當時我都睇到最新進度，唔知係咪作者開始無貨，佢拆好多條線仲好鬼散下，而且條條都無乜進度，同前期得兩條線仲主要集中講蜘蛛子唔同

真係幾拖，同埋睇web果陣仲係機翻，睇到半棄，而家文庫好似追到web，由出迷宮睇過文庫會好少少。

有套漫畫專講蜘蛛子在迷宮的日常，幾有趣。

無職最正係一早完web，史萊姆都係，一口氣睇係正好多。

史萊姆web啲翻譯奇差，唔睇好過，而文庫帝國編好悶，不過漫畫幾好睇，個人覺得仲好過小說...

因為史萊姆真係鳩囉
講劇情又唔好睇，講戰鬥又唔好睇，講日常又唔係特別突出
純賣角色屬性，但作者文筆奇差所以u know
覺得漫畫好睇過小說係正常，因為漫畫有ssr作畫
而史萊姆小說真係太廢

睇過漫畫 好睇

Ed痴q咗線

男人轉生做女人都得

另外三隻蜘蛛佢同學?

悠木碧啲配音愈黎愈痴線

蜘蛛子好過史萊姆廿倍喎
對轉生/技能有解釋, 講埋其他人既目的, 角色都性格鮮明同埋多笑位
對比史萊姆真係差好多皮

話拖我又真係唔覺, 真係要講既係佢節奏掌握唔好,
成日無啦啦飛左去講廿年前, 或者一個角色講成卷先去返主角度

史萊姆應該算係爽文，現在好似出咗web修正版，應該好睇啲。

唔知史萊姆係唔係吞食技能的始祖，平職，蜘蛛子，remonster，工程師，仲有好多其他輕小學習技能時都有史萊姆的影子。

史萊姆漫畫仲好過動畫版，第一季好多cap圖都有說明。

成班人一齊轉生有D變左魔物
姐係分分鐘佢地殺左甚至食左同學都永遠唔會知

好撚正

ED 好撚癲

有冇得變人蜘蛛妹

第三季左右

咁撚耐
點解唔變早D變蜘蛛俠

咁算唔算搞基

蜘蛛子真係好建議大家睇web版
文庫版都唔知做乜鳩，個編輯改撚到一坺屎咁

ed

悠木碧配得夠癲

呢套好睇？睇左少少 係咪有d似史萊冇？

好唔同，蜘蛛日日都面臨死亡嘅風險，靠努力修練令自己成為外掛

一聽到就諗起呢首

人條線唔講仲好啦

全季一個人講野就正

屌你搞到我想重溫

3D得黎比想像中好

吊奶星男人黎

終於出了 由佢幾年前宣佈動畫化
見到個背景好似幾正 開始追漫畫
因為漫畫打到出圍攻就唔知做乜撚嘢停撚晒

真 好似幾個月先出一集

轉生成中國人又怎樣！

想知其他同學係一轉生就大人定都係bb開始大？
有人年紀大咁多 其實過咗咁多年係咪真係仲記得咁耐冇見嘅同學

兩歲嗰陣行出馬路比車碌過

好打耳

然後 從0開始的中國人生活
翻去上一個checkpoint黎過

以我查到黎講，呢幾套最早應該係remonster(12年)
史萊姆平職工程師都係13，蜘蛛15

出親都係外傳 講啲並列意識嘅日常
到佢出翻正傳嘅時候 我已經唔撚記得做到邊
又要碌前十幾話到睇返

姐係佢D同學起碼轉生左十幾年?
轉生做精靈咪好正,壽命咁長

成集係度自言自語有don9

都幾慘 啲同學全部刷到靚首抽 主角就變蜘蛛

主角變蜘蛛係有原因，開頭課室果度有伏筆睇你估唔估到

因為主角係毒撚成日喺角落頭？
同我一樣

首ed好撚正
睇左成集最好睇係首ed

因為班房有隻蜘蛛?

同時，所以佢出迷宮時，D同學未夠1歲
佢老師係精靈，唔覺特別正
反而轉做怪果D都好勁

舒適度同強度成反比

其實結論上，主角係最好首抽，只不過前期多災多難

屎萊姆定呢套好睇D

做人要返工
做隻蜘蛛有乜唔好

精靈夠長壽有排玩
怪都可能可以生活幾百年
轉做人最多一百幾年命

勿回#142 五毛

請問蘿莉她不再愛我(狗隻#127425)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

太冗長 佢幾條線交叉寫好難寫得好 同埋主角比人點黎點去操控哂好鬼激氣

最慘好似係佢

做人類果d都好正，個個非富則貴仲有外掛技能
女主角變做隻蟲

憤怒其實幾慘...反而吸血子好鬼好彩...話時話, 個ED乜事

漫畫版+1

如果有外掛可以加長壽命就正

想知答案,求解
利申有睇漫畫

漫畫進度鬼咁慢

劇透慎入

我見到樓上啲回覆已經差唔多劇透左個大爆點

真係奉勸一句，冇睇原作既唔好入post，個爆點仲要按進度有排都唔穿

都加密哂自己手多無得怪人

始終驚喜就係驚喜
就算冇睇到答案，剩係有人話你知，「呢個位要留意，其實係伏筆來」
之後答案出現，都已經冇左個驚喜，同一開波乜都唔知直接見到答案都係有差別

記得睇過漫畫 悶到仆街 好快棄左

睇小說都係,悶到仆街好早棄左,睇下動畫化會唔會好D

點會慘...?
你有男人記憶wor

日日睇自己裸體都夠正........

唔係好慣啲3d
本身以為悠木碧成集都要發癲係咁嗌好彩最後轉咗另一條線

冇睇過原作
淨係睇完第一集
不過睇左d加密 我諗我估到轉生做蜘蛛嘅原因
仲有想問下其他人類轉生者係一出世BB個陣就有前世記憶？
好似賢者之孫咁？

原來係半年番

轉生時狀態

今次好重本，睇3d就知，但其他作畫有待改善

解釋埋又0活運用個下勁

中間轉場個到有show 啲技能
想睇去到後面啲技能多到傻 佢可以點出

作畫有咩問題 唔覺有咩崩位

悠木碧好撚

做唔做到去出洞呀
洞入面好撚長架喎
仲要講解下D技能點用

應該去到打完火龍入上層就完

漫畫蜘蛛設定正d 不過有悠木碧又加返分

3D先最慳本喎 …

原來係咁架咩
我仲以為3d咁多，用左好多錢

一個模組拉長㩒扁﹐好方便

人手畫高質素既戰鬥仲高成本
唔係overlord都唔洗轉左垃圾3d打鬥

分分鐘用兩季都未出到個洞

我諗講到打完地龍
如果可以打埋老母已經超額完成

lm 飛快啲，5集內去打地龍

主角係蜘蛛完全唔想睇
起碼都變返個蜘蛛娘呀大佬
好似隔離史萊姆咁

悠木碧配得好正 外型 表情都算可愛 同埋聽講之後會變人

覺得漫畫隻蜘蛛打耳啲

（呢隻都好圢耳）

真
等睇分身果4隻

變人大概要做十季先有可能

蜘蛛舞都係動畫先有果種喜感
同埋果d滿血復活既超人姿勢動畫應該好笑d

咁得意 好史萊姆feel

老母系漫畫算新架喎
做唔切啦 火龍打到咁可能都要打兩集？

好想知鑑定呢招其實係咪神技
定係真係just for fun

唔講咁多
只可以話技能用得多就會升級 仲會進化

屌你主角一開始就咁high過度活躍症咁

按設定就係練到高lv之前等於垃撚圾

無記錯最神係外道魔法

但咩屬都有抗性，物理=王

つ防禦力

無記錯漫畫8卷尾先出到洞
2季差唔多啦

明明就唔難睇 負皮仲多過成神之日

除左百度之外邊到仲有web版睇？

空間同腐蝕先係王 靠系統=垃圾

知己知彼,百戰百勝

會唔會第二時間線見到咋

佢變咗做女人之後就對女性無興趣

廿年前就係
當年攻殼堆3D用好多錢整
而家電腦咁勁，整3D平過人手畫

佢未變女人個陣就已經對女人冇興趣好嗎

第1集其實小悶
悠木碧好勁 carry左套野

幾好睇

史萊姆+盾娘？

仲要以前啲3D有陣好濃嘅膠味 睇落去好唔舒服

今次蜘蛛子好順眼

講3D 美國勁好多
日本d 3D好生硬

史萊姆同蜘蛛我都有追開, 比較喜歡睇蜘蛛

男可以轉生做女咁爽

好普通

進化了

今集個進度快到

突然坐火箭

個陣對my home幾有感情
比人燒個陣重有d心痛蜘蛛子

結果今集幾句就..

隻青蛙跳舞笑死

每次睇ed都覺得好癲

快啲進化成可能同人溝通啦

佢同學果到悶撚到
直接一路講蜘蛛好過啦
起碼講到佢見到地龍
先開始講佢啲同學會好啲

講同學好和平歡愉，另一邊蜘蛛子打生打死，幾強烈對比

其實等蜘蛛去到見到地龍果種絕望
果陣先講番佢同學好和平咁chill
咁樣個對比先強烈
而家一開始女主係辛苦
但佢都重打得贏升到級
咁樣穿插太多同學果邊既野
反而搞到好悶
（我想快啲睇到女主成長呀）

我覺未出洞已經幾好睇

好耐之前睇漫畫版
啲同學都好似無咁早出場

漫畫版可能本身冇諗住長做，所以伏筆飛哂，小說版係同步寫，雖然我都飛哂同班同學果啲野。

雙線真係麻麻 唔去到滙合跟本無爆點
蜘蛛子有諗過做咁長咩

根本人類線多餘

直接睇悠木碧solo仲好

之前睇漫畫淨係講蜘蛛子覺得有啲悶
而家有多啲同學睇覺得幾好睇

題問 粒龍蛋係唔係蝦佢個女同學？

明明係新番
但一開頭人類線 我直情想飛左佢 好撚悶

唔係wo 蜘蛛子個邊先好睇
要睇佢班同學既話
睇第二套異世界咪得

真阿

未出洞有冒險feel多啲

兩邊一齊睇會有個對比
我幾鍾意咁樣

可以我係睇漫畫入坑再追web版小說
先唔講佢小說個名
同學個邊其實同其他異世界轉生無乜太大分別
相反蜘蛛子 同魔王線就吸引人好多

其他蜘蛛個樣都核鳩突
得主角果隻個頭咁可愛

希望出扭蛋公仔

未出前我覺得只係普通角色成長記
出去之後世界觀開始擴大明朗
角色之間開始有交匯就好睇好多

當然每個人唔同感受

同感 同埋了解到佢所在個世界係點 成件事清晰好多
漫畫乜都無講 我睇到一半棄咗

屌我仲諗住睇悠木碧一條友9up到完場
班2打6分薄曬

動畫黨表示so far 講曬兩邊都okay 呀，當交代下背景無壞

班2打6其實有乜用

主角幾時先同到d同學匯合
d同學見到佢照計應該即刻殺左佢喎

下下季

雙線多餘+1, 分集黎講仲好

隻藍色bb龍先係啊

第一季集中蜘蛛子做到出洞咪算
銷量唔好隨時無第二季 個世界觀咁廣都無用

係個粒龍蛋黎，後尾比人執走左拎去送比王族

屌即係兩條線唔係同步

諗多左蜘蛛比其他轉生者仲要早3個月出世

劇透都加下密啦

動畫睇到有啲尷尬
主角不斷自言自語好似有病咁
明明睇漫畫嗰陣都冇呢個問題
希望去到分身出嚟之後個觀感會好啲

上面係咁劇透

睇黎巴打唔J聲優

係咪4隻都係悠木碧

依個都唔慘，蝗蟲先係最慘

跟住唔知進化到邊到就會變成拉打

你真係唔知我講乜喎

拉打邊夠勁呀，終極進化緊係角嘉煮直

唔係唔知你想講乜，只係唔想帶走個話題咁解

出左洞先係精華, 基本上洞果段可以大減都得

可唔可以講點精華法？
係洞入面嘅我已經覺得好正

仲有大把片睇，要分下身嘛，一拳我就追到最新

蜘蛛子黎緊10幾集都係蜘蛛樣，定會擬態變番人類?

跟足小說或者下下季會見到

今季會見到, op都有出,

係 呢個亦都係點解啲人唔鍾意睇人類/同學線既重點

老老竇竇
睇蜘蛛子就好似睇盾勇咁
如果你想睇同學線就好似想睇劍/弓/槍勇

明明故事主軸同書名都應該係係圍繞蜘蛛子黎講

入黎成個post都係加密
其實比著我真係轉生左做隻蜘蛛真係死左佢算

睇左頭兩集, 悶撚到

都幾多人無睇晒/睇人地劇透當睇咗
就動畫進度都仲係開展緊故事, 鋪緊伏筆
都未俾啲謎出黎

不過我同意同學視點太早出
可以講晒蜘蛛解決咗生存問題
稍為鬆一口氣
先俾鏡頭同學都一齊轉生
仲要係有轉生特典嘅人類帶多啲反差

你睇埋落去就會知點解轉生做蜘蛛

唔小心#51睇到劇透即刻無心機

其實問題唔大

唔影響主線發展

希望唔會影響到

係特登
小說都係咁 斷住斷住兩邊講有關係嘅野

等過幾集真係講主線
個世界觀會齊啲

有少少想轉漫畫黨 但個朋友話漫畫同小說結構有少少唔同 同埋進度都算前

漫畫無人類視點
睇動畫=劇透漫畫進度

好似係

漫畫係斷住斷住咁出
原本都有畫另一個轉生者就係勇者線，當番外咁
不過畫左幾集就冇左

講真我勇者線都飛哂可能漫畫一寫勇者線就排名下跌。

好彩我唔小心睇咗三個字就移開咗

遲下會唔會有人嘅型態

嘩上面個劇透加少咗重密

啲人話好耐之後先會有

勇者線始終係副線，不及主線重要

去到後面勇者線既唯一樂趣就係睇紅毛點樣溝仔

想問下漫畫進度係小說第幾卷

漫畫最新進度去到小說嘅第五卷 第二章（蜘蛛子視角）

岩岩睇左d 漫畫無講其他轉生者有d尷尬

op有出 白雪雪果條女就係

好正

今季會出到?

唔知答唔答你好, 會劇透, 自己慎入啦

睇漫畫好似未去到

漫畫出左啦，只係未露全相，連鬼都露埋樣
但漫畫版係魔物專精畫師黎，咩人型角色都畫到勁柒

第幾話出 要返去再睇多次

29，魔王軍會議

佢畫既人真係好差

睇過小說啲人物插圖之後再對比返漫畫啲人物 真係笑咗出嚟

一播番人間劇情

打鬥又定格又偷格

都唔知做緊乜

唔做好過做

人類果part係想表達龍超勁? 等咗一個禮拜蜘蛛今集大半part係人

btw老師咁就死咗

地龍子打個到完全唔知佢畫乜9
重要幾秒咁長

個生態環境實在太大對比 搞到人類嗰邊啲小吵小鬧好冗長
人類視角嘅主要目的就係抬高蜘蛛妹 依集又未至於主賓調轉 但係人類嗰邊真係好乸悶

淨係想睇蜘蛛條線

得悠木碧一個係度勁講野真係睇到有D覺得煩

個ON9由古咁都唔死
未睇過小說同漫畫, 但個由古咁ON9明顯反派黎, 仲要比個反派咁留低, 肯定之後出事啦
仲話王子, 公主, 打緊怪個陣比人用火攻擊都由佢, 拉柒佢啦. 咁撚樣鋪個反派反擊戰出黎真心弱智

王子同公爵千金原本轉生前都係男性, 仲好FD
宜家變成一男一女, 會唔會日久生情

老豆搵女都俾人殺 好慘

怪物應該唔會知果個係佢個女掛
蜘蛛子之前拎果隻蛋可能真係佢黎
成班人類入去偷蛋之後送左俾佢做寵物

條地龍畫到好樣衰 ，小說型咁多

唔洗錢咩
最好就全手繪唔好搞3D

有冇人睇web版，小說改到主角好廢

點解好似好多人唔鐘意3d
我覺得3D好撚型喎

3d 唔係問題 係整到好樣衰， 整型小小唔得既 好似mh 條電龍咁型

真心煩

我情願睇人，蜘蛛好煩係咁講野

過多兩三集你將會煩死

我想睇蜘蛛多d，人果part好悶

仲以為地龍打蜘蛛

點解“高登”唔係鍵盤做武器

有冇搞撚錯啊
豆潤咁細隻地龍打贏咗恐龍咁大條地龍
條地龍層皮咁硬點解可以咬到佢皮開肉爛

條龍各種魔法免疲+1野將個老師燒成渣,但可以俾隻bb龍1啖咬到重傷+俾把劍當係魚生咁1拖就切得開, 神奇既設定

RPG game設定係咁啦

漫畫淨係講蜘蛛子
動畫就連人果邊都講埋

自己覺得漫畫好睇太多

3D係平價就樣衰
要整得靚就成本高,需時長

日本新番d製作期,好多時只係一星期整一集
時間唔夠整得靚

兩條地龍唔同畫風既 人類過邊條哥斯拉咁

人類個邊見到食親都洗唔洗又暈又嘔呀
啲打鬥分鏡同距離感都少差 希望遲啲會好啲
話晒蜘蛛子之後啲打鬥場地都幾重要 係咁郁

同埋漫畫講地龍龍息個到係勁恐怖 就嚟死咁
動畫唔係淨係得個一兩分鐘呀？
完全feel唔到漫畫蜘蛛子個種驚慌囉

條龍 一d霸氣都冇 驚條閪咩

蜘蛛最後會唔會好似史萊姆咁變人形？

呢套嘢同圓神有冇關
點解啲蜘蛛個樣咁似QB

中文字幕有問題
菲係「竜」
竜再進化上去先係龍
至於菲個老豆係龍定竜我唔記得
小說地龍好型
動畫啲打鬥好亂

套野講圓神轉生變左蜘蛛

動畫黨想問吓男毛係咪男主嚟？
還是只係配角？
今集人類同學果邊好悶
淨下想睇蜘蛛子

未有戲份嘅主角

回復術士嘅打戲仲好睇 (講緊打魔王果段)

裡番打戲仲好睇過新番

主角只有蜘蛛子
從來都係

齋講蜘蛛子又好睇返啲

唔錯 蜘蛛好勁

一隻蜘蛛滅馬騮團

好勁 刷經驗

之前睇左漫畫 依家想補小說
聽人講WEB版同書籍版有好大分別
有冇人知睇邊個好

人類悶到想訓
蜘蛛好好多

我覺得文庫個順序好D

蜘蛛斷腳個到好得意

d馬嬲痴撚線2
死一個同伴全族出撚哂黎
進化左果D都同佢地顛
敵人只係一隻低級既蜘蛛都搞到好似十萬大軍準備攻城咁

講真 又係個句 做唔到蜘蛛子個種情感出嚟 地龍又係兩秒完
馬騮連踩鋼線打高級馬騮都冇埋
好彩仲有口爆場面

漫畫都好過動畫好多

明明要比蜜蜂SM完先比地龍噴,同埋打馬騮唔係打好耐既咩,點解好似CUT咁多,要加速佢出城?

cut 左咁多
以為馬騮都打曬成集
之後打火龍會唔會都係得一集

一直有追開漫畫，到睇動畫睇唔明先知小說有寫人類線⋯依架追緊人類線個時間軸好亂。有冇人可以簡單寫個時間軸出黎

冇睇文庫，呢個係web順序
含大量劇透

感謝🙏🏻

呢d團結囉

空中起橋打蜜蜂又冇 俾蜜蜂吉又冇撚埋
馬騮仲要柒咁多 成個傻閪肥仔咁
明明漫畫型撚到 又白毛 又爆肌
而家好似變到成班雜牌軍咁

險勝咋
升唔到lv一早香左

講真佢係洞慢慢升lv有咩好睇,
出左洞先係重點, 快手快腳過左去好過

其實升lv有d屈

平時打online game 越級打怪果陣都係咁

最好睇係呢段

種族特性黎
但我好懷疑咁嘅特性應該種族滅絕左好耐
淨係地龍都秒晒佢地啦

搞個投票先

[漫畫黨投]你覺得邊個好睇啲
出洞前
出洞後

利申漫畫黨
個人比較鐘意系統攞技能同進化個啲嘢
所以都鐘意睇史萊姆

琴晚睇完蜘蛛子
今朝刷牙廁所有隻好細既蜘蛛條條fing咁係我隔離出現
跟住我搵廁所一野包實佢掉左落廁所
希望佢唔係異世界轉生過黎嫁啦

可能佢地咁多人夾埋真係打得嬴呢
主角係有前世記憶識思考先殺到第一隻
正常蜘蛛除左進化左好大隻果D應該第一隻都殺唔到

地龍wo
果班雜牌有可能打得贏咩

hardcore spider life

地龍見到都識調頭走啦
就好似d死mk 淨係識虐待貓 ， 見到泰臣會敢惹佢？

咁你又錯喇喎
地龍先係調頭走個個

泰臣見到成千上萬mk立哂架餐目露兇光咁跑過黎都走啦

動畫入面d馬騮都係掉石頭
如果真係要對比返 係對一個識地圖炮既泰臣

唔係夠唔夠打嘅問題
係唔想煩嘅問題而班mk仔係可以無止境地出現黎無時無刻煩鳩你
而且個個都唔怕死

去睇下漫畫啦
動畫果個場地既馬騮
迷宮內果條地龍 條尾掃一掃就滅馬騮團

唔係出面俾轉生者同條bb龍劈2野就收皮既地龍
動畫做到好on9

唔好on9啦連魔王見到復仇猿都話要調頭走唔好惹麻煩
地龍有勁過魔王?魔王地圖炮少過地龍?

真

d馬嬲咁撚多平時去邊度搵食

咁我想問有冇巴打根據依個表講下而家漫畫做到邊

睇動畫覺得好撚悶所以去搵d劇透睇
睇完又有興趣想睇睇漫畫

咁同小說好似都差幾遠下啵

例如呢

我指進度上

轉生者特典之一
其他人升lv唔會回體

馬騮山

哦咁一定啦
漫畫作者更新時間咁飄，一時就周刊一時就月刊

漫畫真係太慢，重未變人型

開始睇單行本11，個目錄咁頂癮

漫畫先啱啱出洞冇耐
唔識投

蛛型先好睇
好得意

買左11望到個目錄唔想睇
突然離題

睇緊，轉下風格都唔錯

其幾好睇 做咩咁多負皮

因為有人族線

第四集無晒人類線 好睇勁多

真 web版個時我差唔多飛晒人族線

小說人線好睇D
偶爾一章
動畫太早出人線
搶哂蜘蛛子D戲

web版同文庫版都差好遠
web版有樣好
自己可以揀飛人族線定蜘蛛線

下集又有人族線次次都要飛半集黎睇

Web 呢段幾好笑

人類篇就咁睇人整既整合算

首ed好有趣

忘了看

終於有啖好食

好好睇呀屌
點解個體驗好似睇左3分鐘咁短嫁

唔小心睇到小說追到第六卷，已經冇興趣了

動畫黨表示：

勇者？

魔法少女

動漫真係skip 得好勁
火抗性點攞又零講
係咪趕住出洞

主角會殺左勇者？

d等級顯示方式唔1致係咪特登? 冇法直接比較, 變左意義不明

例如人類應該冇得再進化, 但又可以突破10lv去到11lv以上, 魔物有得進化, 而1直進化好似冇極限咁, 女主就10lv封頂進化完又變返1lv, 其他怪又可以11lv以上, 即係勝負係睇能力數值+魔法+技巧, 個等級系統可以話係混亂..

品種有高低級之分 有佢地自己既進化樹
蜘蛛其實係上上籤 有好多級進化
低級種10lv就滿等
而高級種既1lv可以勁過進化前既10lv
蜘蛛子再進化等級上限會提升
出洞時好似30lv

而強弱 無錯係睇技能組

同感
技能同等級設定有啲亂

推 睇左幾集算幾吸引

我覺得個節奏ok, 適當地cut 啲

睇呢套動畫冇乜緊張感
小說會唔會好啲

對，想睇蜘蛛子快啲出洞

有時我會諗，漫畫唔寫果D 外傳會唔會進度快一倍？

loop左4集少悶

啲節奏奇慢、打鬥好hea 、技能聽到麻木
比起史萊姆 ..

qb會搵佢簽約

但好多漫畫黨都話skip好多 我就覺得節奏有d快喎

有必要cut減啲位，如果跟足哂，好快就睇到悶

feel到個女神棍會對後面故事有好大作用
應該會係反派

好十倍 有時間建議睇埋

其實成條人類線都無用

未去到冇用嘅程度
主要係補返人類視點下蜘蛛佢地所做嘅事所帶黎嘅影響
同埋補返勇者佢地嘅諗法
覺得唔好睇單純係因為勇者太嘔心咁解

認真

原來預定做兩季今季應該出到洞啦呱

人類線已經夠悶
睇蜘蛛線就打怪升lv loop
佢唔精神分裂
我都精神分裂

覺得漫畫前期幾悶
但動畫俾悠木碧carry
變到幾搞笑

好 唔好睇

人類線同魔族接觸先好睇

悠木碧真係好撚carry
根本24分鐘大部分時間都係自己係到棟篤笑

蜘蛛啲豐富嘅表情動作都幾正

同意，基本上升lv果段未入高潮都係麻麻地

有冇人覺得隻蜘蛛好煩..
成套戲係咁講講講
一輪嘴咁冇停過...

係好煩
同類型作品黎講係劣質
本身個作品問題
唔關改編 or CV事

作者如果有認真諗女主性格
應該係熊熊個種
就唔會搞到咁垃圾

漫畫外傳係煩到冇人想睇

現實中佢自己縮埋一邊睇書唔講野
唔明點解轉生可以不停咁樣up

啲荒島求生電影主角唔搵個對象講嘢就會癲，不過呢套就自言自語同埋有背後system幫拖

反而我係因為蜘蛛先睇，一播人類線就悶到訓著

唔岩睇可以過主代表套野唔適合你咁解
其他地方推蜘蛛子大部份就係話出洞前求生同埋精分小劇場好睇
咁點解小說冇事但去到動畫就會變成煩膠真係作品問題?
至於點解蜘蛛性格會係咁，後面就會有講
btw熊熊熊熊咪仲垃圾不過岩架喇，去睇熊熊呢d廢萌算啦你

我估係動畫先有嘅問題
原本小說漫畫以文字為主要表達方法，所以睇落去其實冇乜野
但係動畫係以畫面同聲音為主要表達方法，所以同一條友不停up野就會覺得好煩 (我自己覺得即使刪左好多野都覺得有d煩)
可能依套野唔太岩動畫化掛

動畫變左聲優一個講哂
如果唔鐘意個聲優可能覺得煩
鐘意個聲優就會覺得好正可以瘋狂聽佢表演

小說蜘蛛子其實都唔係好講野 大部分都係佢心諗
動畫一定要變成對白咪變到好似好多嘴咁

唔好話荒島求生啦
你屋企停電冇電腦(而家就有電話以前冇)
乜柒都冇得做既時候都會係咁屌老母啦

停咩電呀
玩單機game都不停屌人老母啦

你講得岩我玩單機game仲多野講過玩online game

出土人

單行本睇到12
幾時出13

照原著個進度嚟睇
台版第13卷應該要等多4至6個月

雖然有人話人類線悶
但都因為有佢分薄佐悠木碧自己鳩UP既煩躁感

巧打意

好笑

no
佢係同鑑定小姐傾計架

飛哂人類
只睇蜘蛛

到時4隻悠木碧會有幾痴線

配到精神分裂

之前內田個套咁

日本bookwalker 出到14 卷了

魔王軍咁勁，好想睇之後點樣玩弄勇者

web版更新有雷

點解勇者打鬥都咁尷嘅

以為咁快打勇者 原來係第二隻蜘蛛打

小白

咁多人唔鐘意動畫
除左人族啲濕鳩劇情
我覺得幾好睇呀

唔亂呀 滿級一星怪 打得贏 三星怪咩

覺
不過都好睇過人類線成班on99咁

隻蜘蛛畫得好過地龍好多

毒撚蜘蛛冇朋友，
今集終於痴線到出第二人格

同其他土人一樣價

係好得意，但佢嘅成本應該低過其他土人一截

惡夢殘渣畫到咁有氣勢

人類視角同魔物視角睇係兩回事嚟

今集人類線係講乜。。。

睇落去就知點解咁跳躍， 唔好搵劇透

悠木碧負擔up
睇ed係咪會越嚟越多人格

技能 每升1lv可以多一個人格

惡夢殘渣本來就係好勁嘅野黎

小白終於出場

惡夢殘渣到底驚d咩
有冇人可以劇透下

你點知對方幾多星...進化左幾多次...
同埋就算同星, 佢既1lv同你既1lv相差大唔大

gg子而家打怪直接係比對大家數值, 鬼知對方進化左幾多次,
咪又係睇數值最實際, 等級根本冇意義or冇參考價值

即係對面3隻怪

種類A進化L次等級19
種類B進化N次等級3
種類C進化M次等級36
而你係種類D進化X次等級13

大佬, 咁點比? 種族ABCD又唔係1出世就自動獲得彼此情報, 個個做完research先開打咩

唔同怪唔同品種唔同進化次數唔同技唔同特性, 最終咪又係靠比對數值黎評估實力差, 咁等級有咩意義? 限死你要好了解指定種族or睇晒小說設定or限定同種同階唔同lv, 咁咪有返d參考價值

人PART好
睇到想飛晒去

個條女係魔王?
幾時有戲份?

去到戈嗰part就好似窒下窒下睇到殘影咁
唔通我學識咗蜘蛛子預知未來

人part係普通異世界番嘅無聊劇情，蜘蛛果邊就搞笑得多，亦係最大賣點

就有, 應該8~12 集有

正， op 有4 隻

去到小白唔係已經有上半身?
申利:去到"神化"有埋對腳已放棄

其實依套嘅人類係咪廢

我期待佢出幾隻擔登係度對話 好似Deadpool咁

擔當

1隻已經咁嘈 多幾隻點算

無㗎 等級為左進化
同埋係成長既極限
某啲種族真係一出世係BB都已經屈晒機

垃圾屎黎
轉生到異世界都做人真係戇鳩

冇外掛魔王同轉生者嘅話，人類同魔族係勢均力敵
魔族個體戰鬥力高但人口少

個老魔法師練功都幾搞笑

好似你咁就識玩

抵啦 女主被bully冇人幫

人族線最鍾意就係佢
由覺得自己乜都得到明白自己係幾咁弱小再突破

魔王把聲比想像中”淋”

最尾條友打玻璃都流血

又唔係真係好廃嘅，唔計最勁果幾隻神獸的話，大部份都可以打得來

魔王隔黎果個咪係小白

其實唔係呀伯未拜師個陣
千5魔攻已經係人類最強魔法師
你就知道其實人類真係好廢

你計隻秋，我係計群秋，而且呢啲唔係太重要，蜘蛛子都係用技能贏，今集啲巨型蜘蛛都應該一千左右數值

阿伯咪解釋左力量差距點來
人類命唔夠長 加上訓練方法嘅問題

其實真係唔關單挑群抽事囉
人類除左數值之外係連技能都好弱
同埋物理同魔法攻擊係「完全」睇數值，你攻唔夠對面防高就打唔入
至於點解蜘蛛子可以贏？因為異常狀態攻擊係睇耐性
而蜘蛛子嘅毒攻擊又比一般正常蜘蛛高好多
綜觀成個迷宮，除左上位魔物之外，基本冇野頂到蜘蛛子嘅毒
同埋今集出咩大型蜘蛛？你講殘渣？

你講嘅當然係一個原因

其實媽打都無一半血，果三隻好似叫巨型蜘蛛，媽打前一級

打漏咗，媽打去攻城都無一半血

而家咁興硬生生將一隻日系RPG game設定搬落去
成套野好突兀
不如正正經經出game好過啦

利申：老餅，玩ff dq 大

屌佢老味，iPhone 成日比啲殘體出嚟陰人

呢個日本廢字黎
殘體好似唔係咁寫

唔應該話完全打唔入只係rj，但可以用次數黎堆傷害

呢套野完全冇問題wo
估唔到熊熊呢d廢萌都有人撐

因為成個故事就係講個系統背後既野

女主今季會唔會出到迷宮？

預計兩個季度
我估做到12/13集應該出到

應該出到， 個節奏咁快。

之後有故仔解釋點解咁樣， 呢點我覺得做得好過overlord

依家咁樣係算快？

快到痴左線佢可以再cut多d野

咁大量自言自語、升技能、食嘢，又真係唔需要拍出嚟嘅

無計wo
蜘蛛條線得佢一個 結果整作組選擇用依種方法演繹
如果唔係就變獵人蟻篇 旁白carry成集

废
呢個先殘體

連佢點識平衡思考都無講過
但幾時識邪妥同用斷手神招

新睇左幾集

淨係想知女主最後有冇人型

有 op已經有樣睇

追了

第六集有出

其實勇者消滅咗嗰隻蜘蛛係咩來頭？隻蜘蛛死前feel到女主角嘅存在所以好驚？

利申動畫黨

同女主有關係，
以下劇透唔好睇

追哂無職全系列 我來歸納一下《無職轉生》爆紅原因

樓主有人挑你機喎

劇透注意

有透討論

依段係小說內容嚟
一開始蜘蛛子諗自己點解會轉生個時有提到嘅幾個可能性
另外我記得動畫都好似有做到出嚟

好耐之前睇落 依家睇返原來晨早有伏筆

去到人形要好後，保守估計十二集出迷宫遇魔王/清晒迷宮，有二十四集就魔王、小白、吸血子組隊到見D

真係有 不過係人族線個邊黎

最尾魔王？

魔王jeng

有大波新女?

吸血子

第14卷邊度有得睇

Bookwalker 日文版

唔識日文

from 官網

正啊

今晚幾點有

吸血子終於出場啦 好正

哇好爽 食唒條爆氣佬啲技同能力值

消除能力咁bug

好cute

最尾條女好大波好撚正

, 人類線唯一好睇地方。

蜘蛛線作畫精細過 人類線好多。
呢套人類線用黎襯托蜘蛛幾好睇(同補啲世界觀).

藍毛廢到
冇左使魔究極垃圾

無升技啊嘛

無食...取消左姐...

睇WEB呢度無講到吸血子

點解唔升

最尾條女好大波

邪王真眼蜘蛛子

wtf

大家覺唔覺有個問題 畫面成日zoom落角色塊臉度 jm9

製作組窮

一隻悠木碧已經夠嘈 仲要有兩隻
個睿智會唔會又嘈埋一份

睿智唔係技能嚟咩

冇人講

遠小近大姐

低炒長腿mode

我第一眼見好似3隻手咁
果隻手完全唔似係屬於藍毛

而且感覺老師遲早會係主角既敵人

最尾條女邊個嚟？

可能會喎個op都有幾隻 一隊人咁

一個問題兒童，返學成日整喊女同學

個由古好撚老尷，快撚啲收佢皮

由古係幾令人反感, 次次見到佢都想飛去後面

漫畫仲係bb女

小說睇web版定文庫好？
有冇唔同架

sor 按錯負皮

我記得作者寫話
"大家可以當 web 同實體書既漆原係完全唔同既人"

設定、劇情、同一d細節位上都有d唔同
好似上面講漆原web版係路人，但文庫就變左人線主角之一
文庫版嘅勇者笑冇咁乞人憎，聽講但都係一樣鳩
累積起黎嘅觀感就會變成好似兩套作品咁，所以最好就兩邊都睇
然後漫畫同動畫都係跟文庫版

唔怪得個app有哂兩個版
睇動畫入坑都係睇文庫先算

吸血子係大波妹？
係咪轉生做魔物（鳩估蚊/蝙蝠）跟住變返人型

俾啲濕鳩page劇透

有劇透

真係有呢個技能
打巨蜂定唔知猿猴已經有

呢個都唔算最大既劇透

見有fd睇 自己搵嚟睇
冇睇原作完全無接觸過之下反而覺得過癮喎

係， 果個被人透咗就真係冇隱。 小說第9 卷劇情, 睇果陣真係估唔到佢咁寫

正

一開始睇會唔知頭唔知路
做乜亂鳩咁黎
點知 恨恨咁比人瘋狂打臉

蜘蛛線係好撚吸引
可以去睇一睇漫畫版
專睇蜘蛛線

我想問而家個技能表已經好長
係咪每一個技能係之後故事真係會用得到？

多數都係被動技 自動發動
主動技就黎黎去去都係果幾招
邪眼系列 同深淵魔法會多啲

咁今季24集係咪完整成個故事？

唔會， 應該去到小說6 卷or 7 卷劇情。
小說而家出14 卷。

應該就完唔到
先唔講文庫版同漫畫就算係web 版小說都仲未完
依家進度就係動畫<漫畫<文庫<web
照睇進度動畫應該會超過或者打平漫畫或者打蜘蛛老母
如果半年番既話

想當年 我係漫畫>文庫>web 咁追

被b站買起咗，個漢化無做了

人類線d畫面全部close up做乜鳩
紅毛跑個下動作ppt黎，笑撚死

套野有毒架 一出就想睇

點解會有人覺得蜘蛛子鳩up 好煩
悠木碧把聲完美carry 住套野
齋聽佢9up 都值

其實係一路帶緊個劇情

我估啲budget 全部去曬蜘蛛線， 搞到人類線為咗省番啲錢又唔想崩 就用closeup

咁其實原版故事而家完咗未？

未

腳嚟...

如果要睇 睇漫畫定小說好？

第二隻分身

第三套因為動畫吸引左去睇小說

第一套轉生史萊姆
第二套小書痴
呢套第三套

漫畫無人類線得蜘蛛線
想完整就睇小說

睇完?好睇度點排

悠木碧值得收多幾份糧

漫畫基本上只係順時間線去做，人類線最多講下隻蛋去咗邊

悠木碧好適合配呢類角色

個人覺得
小書痴 > 蜘蛛 > 史萊姆
不過小書痴太現實(真實)，無另外兩套主角後期咁開外掛
史萊姆主要都係主角角度，無另外兩套有其他角色的角度
史萊姆最近呢幾本越來越水…完全唔好睇

好中意小書痴有好多其他人嘅視角

明明超好睇 2021年神作

又到happy Friday

屌你老母 蜘蛛子線笑到我

四隻蜘蛛

岩岩睇完笑撚到我
睇小說同漫畫都唔覺咁撚痴線

係, 改得幾好，
今次用人類線埋伏筆 再襯番蜘蛛線都做得幾好

悠木碧4 個

今集飛咗打上位火竜同蜘蛛老母過場落下層順便打傷火龍個幕

冇左老母大炮顏射地龍？

今集好好睇 轉場彈結他超好笑
同火龍打交都正 火龍幾有料

人族線個度係原創定點
利申睇web 飛晒人族線
漫畫又無做果度

用地震 留低咗個大窿 一堆火竜殘骸同半血火龍帶過咗

好想幫佢配活著vica爆結他

原作都有，

但制作組夾番人類同蜘蛛果到做得幾好， 仲埋咁啲伏筆， 同埋突顯修係幾咁偽善 (對 根岸同學反應 同對主角靚女若葉完全唔同)

得京也係好人

好多人都係咁㗎啦 根岸係轉生做上集個大波妹?

的確正常人都係咁,
但睇落去就覺得修點解咁黑人憎。

明明前幾集條龍變大左
點解今集又縮返水

差唔多吧 話説你睇依個咩平台

你果幅，佢起碼同張檯一樣咁高

我係 BT dl
你果個係 youtube?

係喎 yes, Ani-One Asia youtube channel

我覺得今集戰鬥好怪,畫到蜘蛛子識飛咁,成日空中改變方向

人類線飛咗唔睇，睇蜘蛛算

俾人洽果個係女主前世？好可愛

恰女主嗰個正啲

人類線應該安排左伏筆.
同清楚成個世界觀.
唔可以唔睇,雖然主線蜘蛛故事係好過癮.

兩線都悶……

真係悶到抽筋

次次一到人類線就又悶又尷尬

完全唔記得啲人名
不過算啦識蜘蛛子就夠
蜘蛛子轉生前好靚女

空中機動定唔記得立體機動技能效果黎

有冇人睇到招大招諗起天元突破

今季有咩推介 好多都悶喎

蜘蛛俠

唔係啦，你睇佢空中避火球都冇用絲

蜘蛛子有隻魔眼係控制引力同斥力
好似係

可能因為有個更令人反感既由古做對比, 所以我覺得修OK
同埋修一開始唔係勇者/ 皇太子之類, 只係第3定第4既王子咋嘛, 講真我對佢冇乜大要求, 覺得佢正正常常咁囉

今集哂5分鐘回憶cls
哂囇D時間

小說好睇好多

要5 個member lock先可以hide

國家隊跳水都冇吊威也

咁係得佢哋最體驗到弱肉強食

左右左右咁避喎

4個就得

空中翻滾

人類線真係寫得差.
咁多角色在一齊,但無個起眼或性格特出.
故事好平淡.

反而蜘蛛仔成日得一條友.
寫得好有趣,點自我求生.
後期先有分裂思想多D對話.

其實係米兩班人分開, 各自創作人類線, 同蜘蛛仔故事??

不過人類線唔可以skip, 應該好多伏筆.
呢套野最後可能係解開點解來到呢個世界.
呢個世界又係咩野回事.

人類其實唔算差但唔講得上突出

小說本身睇人類線前 本身就要有足夠故事背景

動畫一開始就出人族線 啲人物咁快出曬就唔好睇

睇返小說係蜘蛛子迷宮線 小小人族探迷宮劇情

之後啲人族線先真正開始寫轉生者

依家人族線直接提前

依家動畫咁睇又另一回

其實你跟返原本進度咁寫人類線都冇乜嘢
但條人類線又同主角線最初冇交集真係好悶
重點係，成套野重點主角就係蜘蛛子
其他都係輔助，拎配菜攝咗一半時間
集集都係咁，好似食飯咁
要我頭盤食兩盤沙律先上牛扒
一兩餐都話，早午晚三餐都一樣，食到嘔喇下話？

不過睇第一集都估到點解
一部新動畫頭十集都係一人聲優出演賭注太大
一旦反應唔好成套劇收得皮，而且睇作畫品質
應該丟咗唔少錢落去

動畫中嘅蜘蛛子集集都危機四伏，
人類線則休閑過活，
之後就可以突出蜘蛛子嘅強大唔係輕鬆得來

依套嘢做到你人線嗰陣冇蜘蛛睇咪又係唔好睇
咁樣兩邊都講啲咪幾好

動畫有下季先算啦
而家播咁多人線
一陣講唔好蜘蛛條線仲衰

勁多新人物

正啊, 劇情開始推

個大媽係乜水

普通配角黎

佢打馬騮，己可以改變飛行中蜘蛛絲
所以反向也ok

蜘蛛絲係因為操絲術先可以轉向
但佢喺空中避個幾下冇用絲

無職，同埋天地創造+天竺鼠車車

有招技叫立體機動,樓上有巴打講

好撚巨人

立體機動係空中有個踏腳板既物體技能好似係
你覺得似巨人純粹係先入為主姐
我覺得係動畫無畫足啲detail姐

個個係空間機動
立體機動就係單純令到你做一d特殊動作會有系統補正容易d做到
好似洛克人爬牆或者三角跳個d

VIU幾點有

記錯左VIU冇

ani one 2130

仲有3分鐘

異世機手機
修好基

異世界

但依套係手機本體係外掛

眾「人」

睇op黃髮冇死 感覺大哥死係佢搞鬼

今季蜘蛛講啲唔講啲咁又幾有神秘感
想特登俾你感覺到勇者線同蜘蛛線完全冇關
但係又重疊咗個龍蛋俾你睇到個時間差
之後兩條線再次重疊開始講勇者線背後嘅事嗰陣
套嘢就會變神作

勇者

魔王係蜘蛛？
蜘蛛線時間點應該係之前

上套咁玩既應該係lost song

如果之前冇俾人透咗兩條線有時間差嘅話應該會震撼好多

Btw早見把聲

唔係
你比佢誤導左了

條線佢隱藏得幾好，就係粒龍蛋咁大把
唔專心睇都會留意唔到嘅伏筆
佢仲特登交代埋粒龍蛋用咗幾多時間先出世

今集好睇 下集唔知有冇得睇勇者點死

動畫黨我好亂
講隻蛋比人偷，好似第2、3集

如果之後解釋得清楚就唔會亂
如果蜘蛛線完全冇跳過直接出到尾一定見到終點

利申俾人劇透咗嘅動畫黨

今集好多資訊
魔王識得舊同學，即係佢都係學生之一，咁應該係除咗蜘蛛子外一樣變做魔物嗰幾個其中一個

每一集都覺得悠木碧好慘要配D咁既角色

幼女戰記開始已經咁癲，是旦啦

我覺得魔王旁邊戴住帽果個神秘女性先係蜘蛛

今集咪講左
15年前隻蛋俾人偷左
同時轉生既話15年前岩岩好全部人都係bb黎,成長到依家岩岩好

蜘蛛線咁樣生死邊緣弱肉強食咁打咗15年

無話15年後蜘蛛仲係個地城入面打緊條火龍喎

喺班人類慢慢長大嘅時候蜘蛛子已經唔知升咗幾多lv

招深淵魔法咁似慎勇招天獄門

屌 我都覺

勇者咁易死既咩

旗都畫埋出黎好難唔死

好想知管理員係咩野人
會唔會成個世界真係一隻game
班學生只係俾人掉左入去做實驗
之後好似sao第3季咁game入面既時間同現實時間可以唔同步

臨走前立勁多flag 無啦啦幾秒zoom落佢度 我估佢係25仔

第6集打隻白色蜘蛛怪咩惡夢殘渣, 個勇者俾隻怪玩到臭晒, 只係食人地1招就瘋狂扣血到就黎歸0, 如果唔係組隊靠隊友連隻怪仔都打唔贏

應該調返轉問勇者咁垃圾點玩落去

一個稱號姐 唔代表係世上最勁嘅人嘅

其實望到小說封面一早已經劇透晒

咁一定係蜘蛛線弱肉強食過隔離人類線
倒返轉睇人類要成長好多年先開始學習戰鬥
怪物嗰邊係一出世已經行得走得可以戰鬥
計埋怪物嗰邊有得進化+長時間戰鬥
如果15年後未死得一定勁到毀天滅地

嗰招勁好多喎

完場個時白頭髮陪魔王個個唔係蜘蛛子咩

點解魔王識佢地

魔王係蛛子?
淨係睇動漫

問多咗會劇透,
當伏筆先， 應該13 集會講

動畫一播到人族勇者就快過飛走

相同角色相同聲優

呢套係半年番
仲有排先完

發現好睇程度同人類線長度成反比

想問人類線條龍係咪淨係喺轉生者面前講嘢？見佢今集對住前勇者冇出聲

btw i cannot speak 異世界語

係，佢係用技能溝通，唔係講野
仲有佢其實係竜嚟，未進化做龍

嗰邊主要係交代世界觀，講下前世恩怨
如果佢唔係將個軸心放喺人嗰度
而係改成講條地龍成長會好好多
變成係同樣轉生成魔物但係因物種差異所帶嚟嘅身體差距
既然佢一開始搵隻地龍蛋做引導
咁寫就更加合理

分成蜘蛛線同地龍線
龜兔賽跑
講地龍喺人類圈養下成長得幾咁慢
可能睇落會有另一種風味

最初仲給佢混淆,以為人類線同蜘蛛子線.
條時間線一樣.
原來兩時間條線差成15年.
蜘蛛子初初已經打生打死,去活命升level.
仲未計有D能力, 已經係咁越級挑戰D小boss.

15年後level可能轉多幾次職,幾百level.

今集幾好喎

蜘蛛子係咪冇可能同其他同學和平共處一定要互片

有睇漫畫無理由唔知

我諗佢指動畫

動畫就動畫 漫畫就漫畫
乜撚嘢睇動漫

魔王講得出同學個名
咁一定係同一班同學
魔王仲唔係蜘蛛子？
定係魔王同白帽都係蜘蛛子

唔想睇輕小說
漫畫已經睇哂

其實魔王喺蜘蛛子線都就出場架喇
知道轉生者名好多方法既，我冇記錯鑑定大人都會顯示前世個名

基本100% sure

冇，睿智先睇到前世名
唯一可以知道轉生者前世個名嘅方法得3個
有睿智嘅鑑定，學生名冊，問轉生者

魔王好正

唔加密劇透

原來魔王係蘿莉 即刻覺得好正

呢句算唔算終極劇透 黃髮身份

悶到傻左

所以之後故事,
應該會似玩巨人個種,逐步解開迷團.

話說勇者話條巾係15年前整既, 果陣時D人仲攞左蜘蛛子隻蛋
即係人類線係15年後既事?

係， 呢個動畫都明示咗 應該唔算劇透

屌睇左咁多集都搞唔清d人物設定同關係，究竟邊d先係班轉生者，唔明點解好似個個都咁代入到異世界角色

應該有可能， 要睇作者點寫， 雖然就連小說未做到。 以下小小劇透

十幾年點會融入唔到

啲人物關係會越嚟越複雜

所有轉生者除咗蜘蛛子一出世就係迷宮打怪之外其他都係異世界好安定咁成長學習咗一段時間

眾人歡笑，眾「人」

應該係由bb開始長大，只不過有前世記憶

想問web 主線有冇新進展

睇完今集有d興趣想走小說 雖然已經喺YouTube睇晒劇透，但都有興趣睇小說

漫畫就未睇。想知小說嘅時間點係點？同動畫一樣講下人類再講蜘蛛咁輪住講？

D把早見聲

菲幾時出世?15歲咁細隻嘅

跟住班廢柴無得升lv

好似話菲幾多歲前唔升 lv 會死
個個都知但都唔帶佢去升

進化咗一次 但唔記得係有幾多年命
不過應該夠洗先無再捉佢去升lv
如果想練勁佢應該好易 直接搵d 殺人犯比佢殺都升唔少

菲遲啲有冇得變人

小說同動畫差唔多，應該話動畫跟小說

始終怪物方先有正常思維
人類方只會考慮人類
即使對方同樣係轉生者
人類方都唔會當轉生咗做怪物嘅人係人

講起垃圾修就嬲

近排翻譯既WEB版

動畫今集係對返小說邊到？

Agger，個樣幾似

第 2, 3 集左右

但係可能我本身比較憎由古同老師, 所以相比之下覺得修算好好
但我可能唔記得左小說部份內容既
只覺得由古次次都好白痴, 好煩
修响我心目中算正常人程度, 最多未唔算鐘意

死啦, 我好似加密失敗
想問下係點用
我見大家話4重加密. 以為禁個鎖幾次就得
同埋如果加密成功, 預覽會見到乜架, 我求先見到我段野有長方形框框包住

咪禁4次個鎖囉
有幾難用

我想問變咗蜘蛛係咪要睇人蛛交配?

咁你見唔見到我求先段野呀?
其實我唔知成功定失敗, 但我自己係見到D字, 但係有個長方形包住D字
但禁左回覆後, 出到黎既個效果同大家唔同, 大家果D係要禁入去先見到....

我本身係就咁响 入面打字, 再禁多幾次鎖
我上網搵下有有地方比我試下先

SORRY

連撳四下鎖再打字就得
預覽會見到啲咁嘅嘢

同埋唔好意思, 影響到大家討論

手指肥咪會撳到咁囉

怕劇透唔好開

以下劇透

我成功左啦, 唔該哂
用返求先段野黎加密先

聽聲都知魔王係另一個人
反而第10軍團條友把聲係悠木碧

有啲似麻g聲線

睇嚟下集冇乜蜘蛛子戲份

有

呢套真係幾好睇，輕鬆少少，有伏線得嚟冇巨人睇得咁攰，巨人係每句對白都要睇住係唔係伏線

gay test嚟，結果fail咗

睇佢內心掙扎同個尷尬樣
諗起都爽

想屌紅毛

根本本身見佢哋基基地先順水推舟

有冇邊度睇到第9卷？ 比較鐘意單行本個啲翻譯同名稱

漫畫依家最新更新係咪去到48.1？

50.2

中文譯版有冇？

好似 b 站有
要等人 copy

依個日本官方正版一定最新最齊

以前淨係得原作，宜家原作都分WEB版同文庫版，好煩

用空間魔法傳送去啱啱打完龍既蜘蛛隔離咩人黎？講左啲乜？

Youtube anione 睇有字幕

邱列邱列 龍族大佬

以下劇透有心理準備先好開

應該係話佢web做左啲乜令到咁多人憎佢

睇完你個劇透諗起平凡職業個濕鳩勇者

因為動畫咁樣先係小說當初嘅進度
小說一路都係雙線進行
漫畫只係跳哂所有人類角度，同埋番外篇畫左兩三集就冇再畫到

哦原來動畫係跟小說嘅鋪排
咁我覺得漫畫好啲喎冇兩邊走咁亂同人類線真係好悶
同埋覺得動畫啲打鬥冇漫畫咁熱血，都幾多細節位冇劃出嚟

有冇人覺得動畫裡面轉世做龍個聲優啱做蜘蛛多啲，做蜘蛛個把聲沉啲就啱做龍多啲，覺得兩個聲優調轉咗

人類線悶到要飛住睇

變人形又第2把聲

勁到high high

殺咗咁多人都算正常防衛咩

雖然知道會有關連
但真係勁悶又無聊

有班人燒咗你層樓，你會唔會放過佢
Dio：你記唔記得你食過幾多塊麵包？

希望文庫版會改, 睇文庫版其實修唔係差,
做既野合符邏輯好多

隻巨型蜘蛛就係女主？
佢講野人類聽唔到既？

YES, 最尾果度已經講左出黎
BTW, 可以睇下漫畫版, 係蜘蛛子角度打佢地

竟然係女主！？
但係 15 年前，等動畫遲 d 解譯

見佢一大堆技能
臨尾仲話mak左邊個燒我屋企
好似想講班人類有當年燒佢屋企既人係度咁

係人類太廢
唔試都唔知邪眼可以殺人

she cant speak 異世界語

但CV list 果度寫蜘蛛の魔物既CV係悠木碧

叡智明明話係 D 新加比女主嘅 skill
所以估真係女主
轉身成人類嗰 d 咪好似係由 BB 成長嘅
咁蜘蛛啱啱出生，人類大個晒，佢地年代唔同都唔奇
估估下

點解蜘蛛子係人類角度大隻左咁多

平時打慣龍，都唔知自己咁大隻

我睇左d 咩
咁就完左？

仲有，個阿叔睇到佢間屋 d 響板
其他蜘蛛無呢 d 智慧

冇人要開我開吧
[一月新番] 轉生成蜘蛛又怎樣！(2)